匯豐如果私有化

班股民會點?

冇咩可能做到
股權太散
要做都唔會平
同埋好似冇控股股東

最大股東先渣7%, 點私有呀

國有化就有佢份

問過平保未

劉怡翔: 如匯豐及渣打搬總部至香港, 香港會歡迎